[
    {
        "front": "はります",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "はります",
        "back": "dán, dán lên",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "掛けます",
        "kanji": "QUẢI",
        "pronunciation": "かけます",
        "back": "treo",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "飾ります",
        "kanji": "SỨC",
        "pronunciation": "かざります",
        "back": "trang trí",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "並べます",
        "kanji": "TỊNH",
        "pronunciation": "ならべます",
        "back": "xếp thành hàng",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "植えます",
        "kanji": "THỰC",
        "pronunciation": "うえます",
        "back": "trồng (cây)",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "戻します",
        "kanji": "LỆ",
        "pronunciation": "もどします",
        "back": "đưa về, trả về, để lại vị trí ban đầu",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "まとめます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "まとめます",
        "back": "nhóm lại, tóm tắt",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "片づけます",
        "kanji": "PHIẾN",
        "pronunciation": "かたづけます",
        "back": "dọn dẹp, sắp xếp",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "しまいます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "しまいます",
        "back": "cất vào, để vào",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "決めます",
        "kanji": "QUYẾT",
        "pronunciation": "きめます",
        "back": "quyết định",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "知らせます",
        "kanji": "TRI",
        "pronunciation": "しらせます",
        "back": "thông báo, báo",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "相談します",
        "kanji": "TƯƠNG ĐÀM",
        "pronunciation": "そうだんします",
        "back": "trao đổi, bàn bạc, tư vấn",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "予習します",
        "kanji": "DỰ TẬP",
        "pronunciation": "よしゅうします",
        "back": "chuẩn bị bài mới",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "復習します",
        "kanji": "PHỤC TẬP",
        "pronunciation": "ふくしゅうします",
        "back": "ôn bài cũ",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "そのままにします",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "そのままにします",
        "back": "để nguyên như thế",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "お子さん",
        "kanji": "TỬ",
        "pronunciation": "おこさん",
        "back": "con (dùng đối với người khác)",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "授業",
        "kanji": "THỤ NGHIỆP",
        "pronunciation": "じゅぎょう",
        "back": "giờ học",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "講義",
        "kanji": "GIẢNG NGHĨA",
        "pronunciation": "こうぎ",
        "back": "bài giảng",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "ミーティング",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ミーティング",
        "back": "cuộc họp",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "予定",
        "kanji": "DỰ ĐỊNH",
        "pronunciation": "よてい",
        "back": "kế hoạch, dự định",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "お知らせ",
        "kanji": "TRI",
        "pronunciation": "おしらせ",
        "back": "bản thông báo",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "案内書",
        "kanji": "ÁN NỘI THƯ",
        "pronunciation": "あんないしょ",
        "back": "sách/tài liệu hướng dẫn",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "カレンダー",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "カレンダー",
        "back": "lịch, tờ lịch",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "ポスター",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ポスター",
        "back": "tờ pa-nô, áp phích, tờ quảng cáo",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "ごみ箱",
        "kanji": "TƯƠNG",
        "pronunciation": "ごみばこ",
        "back": "thùng rác",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "人形",
        "kanji": "NHÂN HÌNH",
        "pronunciation": "にんぎょう",
        "back": "con búp bê, con rối",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "花瓶",
        "kanji": "HOA BÌNH",
        "pronunciation": "かびん",
        "back": "lọ hoa",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "鏡",
        "kanji": "KÍNH",
        "pronunciation": "かがみ",
        "back": "cái gương",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "引き出し",
        "kanji": "DẪN XUẤT",
        "pronunciation": "ひきだし",
        "back": "ngăn kéo",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "玄関",
        "kanji": "HUYỀN QUAN",
        "pronunciation": "げんかん",
        "back": "cửa vào",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "廊下",
        "kanji": "LANG HẠ",
        "pronunciation": "ろうか",
        "back": "hành lang",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "壁",
        "kanji": "BÍCH",
        "pronunciation": "かべ",
        "back": "bức tường",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "池",
        "kanji": "TRÌ",
        "pronunciation": "いけ",
        "back": "cái ao",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "交番",
        "kanji": "GIAO PHIÊN",
        "pronunciation": "こうばん",
        "back": "trạm/bốt cảnh sát",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "元の所",
        "kanji": "NGUYÊN SỞ",
        "pronunciation": "もとのところ",
        "back": "địa điểm ban đầu, địa điểm gốc",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "周り",
        "kanji": "CHU",
        "pronunciation": "まわり",
        "back": "xung quanh",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "真ん中",
        "kanji": "CHÂN TRUNG",
        "pronunciation": "まんなか",
        "back": "giữa, trung tâm",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "隅",
        "kanji": "NGUNG",
        "pronunciation": "すみ",
        "back": "góc",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "まだ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "まだ",
        "back": "chưa",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "～ほど",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "～ほど",
        "back": "khoảng ~, chừng ~",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "予定表",
        "kanji": "DỰ ĐỊNH BIỂU",
        "pronunciation": "よていひょう",
        "back": "lịch, thời khóa biểu",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "ご苦労さま。",
        "kanji": "KHỔ LAO",
        "pronunciation": "ごくろうさま",
        "back": "Anh/chị đã làm việc vất vả./cám ơn anh/chị. (câu nói dùng để bày tỏ sự cám ơn hoặc thông cảm với sự vất vả khi ai đó làm xong một việc gì)",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "希望",
        "kanji": "HY VỌNG",
        "pronunciation": "きぼう",
        "back": "hi vọng, nguyện vọng",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "なにかご希望がありますか。",
        "kanji": "HY VỌNG",
        "pronunciation": "なにかごきぼうがありますか",
        "back": "Anh/chị có nguyện vọng gì không?/ anh/chị có yêu cầu gì không?",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "ミュージカル",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ミュージカル",
        "back": "ca kịch",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "それはいいですね。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "それはいいですね。",
        "back": "Điều đó được đấy nhỉ./ Hay quá nhỉ",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "ブロードウェイ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ブロードウェイ",
        "back": "Broadway",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "丸い",
        "kanji": "HOÀN",
        "pronunciation": "まるい",
        "back": "tròn",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "月",
        "kanji": "NGUYỆT",
        "pronunciation": "つき",
        "back": "mặt trăng, trăng",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "ある～",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ある～",
        "back": "có ~, một ~",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "地球",
        "kanji": "ĐỊA CẦU",
        "pronunciation": "ちきゅう",
        "back": "trái đất",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "うれしい",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "うれしい",
        "back": "vui",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "嫌[な]",
        "kanji": "HIỀM",
        "pronunciation": "いや「な」",
        "back": "chán, ghét, không chấp nhận được",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "すると",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "すると",
        "back": "sau đó, tiếp đó, rồi, khi ~ như vậy thì",
        "collection_id": "41"
    },
    {
        "front": "目が覚めます",
        "kanji": "MỤC GIÁC",
        "pronunciation": "めが　さめます",
        "back": "tỉnh giấc, mở mắt",
        "collection_id": "41"
    }
]